請解港隊post 1001

以備不時之需

[撐起香港] 省港盃首回合 - 中國廣東 對 香港 1月6日 15:30｜Viu96現場直播

就爆post

已解

thank you

請

Pish

唔該解埋次回合

[決戰大球場] 省港盃次回合 - 香港 對 中國廣東 1月9日 20:00｜Viu96現場直播

Thank you